A-Lin vs 李佳薇

A-Lin

個人推介：失戀無罪 給我一個理由忘記 分手需要練習的
李佳薇

個人推介：大火 煎熬 紋身

呃正評

二個都咁正

B lin